<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://temple963.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://temple963.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura en el Desarrollo de Software</title>
      <link>https://temple963.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://temple963.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola! Mis Expectativas de la mision son alcanzar a comprender el trasfondo de la tecnologia, el funcionamiento y modificacion de las paginas, aplicaciones, softwares,etc. Pienso que el conocimiento y comprencion de esto puede lograr grandes cosas tanto personal como laboralmente, el saber como eficientizar proceso,como realizar y modificar los mismos, crearia una gran oportunidad en el ambito laboral para el desarrollo y ahorrro de tiempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://temple963.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://temple963.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
Hola! Un Poco acerca de mi, soy un Hombre curioso, me interesa el ¿por qué?, ¿para qué?, ¿como funciona?, etc. Principalmente por eso me aventure a este curso, otra de las razones es un gran amigo que tengo aqui, aunque momentaneamente estamos en caminos separados, y otra de mis motivaciones es la economia, ya que no les mentire, siento que la mia puede mejorar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
